分享下你今個星期打左幾多次丁

由日開始到三
0 2 0 2

3 4 1 0

5

晚晚都打

4

6

一日一丁?定幾丁?

男朋友幫我打計唔計

我屌你個閪啊

早晚一丁

2200

由今日12點開始計
12:02 12:04 12:11 12:30 12:57

有冇見腫痛?

1 1 1 1

12:59

1 0 0 0

今日已經2次?

0000

今日晏晝打左穫

幫條仔打？

0 0 0 0

冇打19個鐘

出前一丁

youjizz死左

2221

後生仔

各位,我要丁喇
請大家提供大量線上link

1010

0 0 0.5 0.3

打埋啲點數佢

每日一丁

每四個鐘一次 每次一個鐘
人生三分一丁時

0

每晚一丁

30幾次

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30

兩個月先一次
好健康

0102

4554